{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065808",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "더블유스타일"
    },
    "text": "京畿道龍仁市器興区竹田路15番キル7-18宝井洞カフェ通りに位置するWstyleは、健康的な原材料とヨーロッパ風製法で毎日真心を込めてパンを焼く正統フランススタイルのプレミアムベーカリーです。 フランスとアメリカのchef経歴、25年職人の味と感覚をパンに吹き込み、トレンドに合わせて丁寧に作っています。 パンの作品Motiveはフランスと韓国の味を追求し、幸せと味を目指しています。 常に味の本質を追求し、感動をお届けできるよう最上のコンディションで真心を尽くします。 個性の強い信念とパンを愛する心で、お客様に健康と愛をお届けします。 テレビ番組「生放送トゥデイ（クリムモンブラン）」に出演したレストランです。 場所情報:地下鉄盆唐線を利用した竹田駅下車、または宝亭洞カフェ通りを検索した後訪問してください。 営業時間：毎日10:00～21:20 21時20分まで営業メニュー: アメリカーノ、4,500ウォン/クラッサン、4,500ウォン/塩パン、2,900ウォン/カフェラテ、5,500ウォン/キャラメルマキアート、5,500ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "Wstyleはどこに位置していますか？",
            "answer": "Wstyleは京畿道龍仁市器興区竹田路15番キル7-18宝井洞カフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wstyleではどのようなパンが焼かれていますか？",
            "answer": "Wstyleでは健康的な原材料とヨーロッパ風製法で毎日真心を込めてパンが焼かれています。"
        },
        {
            "question": "Wstyleはどのようなスタイルのベーカリーですか？",
            "answer": "Wstyleは正統フランススタイルのプレミアムベーカリーです。"
        },
        {
            "question": "Wstyleのパンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "Wstyleのパンはフランスとアメリカのchef経歴、25年職人の味と感覚を吹き込んでおり、健康的で味わい深い特徴があります。"
        },
        {
            "question": "Wstyleの目指す味は何ですか？",
            "answer": "Wstyleはフランスと韓国の味を追求し、幸せと味を目指しています。"
        },
        {
            "question": "Wstyleはどのようなコンセプトを持っていますか？",
            "answer": "Wstyleは常に味の本質を追求し、感動をお届けできるよう最上のコンディションで真心を尽くします。"
        },
        {
            "question": "Wstyleの場所へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "Wstyleの場所へは地下鉄盆唐線を利用して竹田駅に下車し、宝亭洞カフェ通りを検索するとたどり着けます。"
        },
        {
            "question": "Wstyleの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Wstyleの営業時間は毎日10:00から21:20までです。"
        },
        {
            "question": "Wstyleで提供されるメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "Wstyleで提供されるメニューにはアメリカーノ（4,500ウォン）、クラッサン（4,500ウォン）、塩パン（2,900ウォン）、カフェラテ（5,500ウォン）、キャラメルマキアート（5,500ウォン）などがあります。"
        },
        {
            "question": "Wstyleはテレビ番組「生放送トゥデイ（クリムモンブラン）」に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、Wstyleはテレビ番組「生放送トゥデイ（クリムモンブラン）」に出演したレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 563
    }
}